[
    {
        "randomId": 434
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    }
]